Sea of thieves [PC]

仲有無人玩
想約埋成班一齊刷同一個ser (2-3架船)

玩咗70幾個鐘就冇玩，好冇目標

我依家想升Athena 🥺
成班一齊又可以有個照應，d大陸仔好中意打劫，到時可以一齊打爆佢哋

屌嗰陣時就係同大陸仔扮friend ，偷撚晒佢哋啲嘢

有無巴打可以教下隻game可以點玩
我同個fd啱啱開咗一齊玩
淨係識接任，睇地圖搵寶箱
請問仲有咩可以做下？

一齊入dc玩？

啱啱見steam有折
download左 但一人出海好悶

之前有跟Xbox game Pass for PC玩過一排
同朋友玩，一開頭嘅體驗都算係幾有趣，不過玩耐左就會覺得好無聊
打啲錢返嚟淨係可以買skin
真心on9

可以留tg, 我哋有discord 公會

想知我都係單人出航

LM